外資用錢投票！林鄭當選，恆指翌日大跌！

大跌122點